今年美心月餅請到護旗手王嘉爾賣廣告

正🤤🤤🤤

嘉嘉🤤

百分百香港製造幾撚嘲諷

蝗嘉爾

蝗啊王

罷買啦 垃圾護旗手

美心mx都唔撚食 唔好話月餅

殘體字 不了

美心？不了

898

十點準時大叫！！！！

今年都唔想買月餅美心冇左的收入咪佢拎番啦

罷tbb 廣告商 美心

公司派美心餅卡點算

Push

食要買買聖安娜，無向cctvb 落ad 架

美心，不了

王虫

China man

美心月餅不了

不了

美心 不了

買大班算啦

美心冰皮 最啱賊匪
賣港第一品牌

今日去集會都見到勁大個廣告
即刻唔想食
罷食啊屌

蝗之月餅

正呀，可以慳返唔買美心

係香港站迫鳩人睇

Chinaman 既月餅

罷食啊推推推

見到佢既舉動，突然覺得好難食。

大家肯定唔記得佢d月餅未到期就發毛定,罷買啦

煙薰月餅，不了

殘體字 香港製造？

蝗牌月餅

罷買

Chinaman

美心今次真係多謝佢

marketing 個個可以炒得啦
就算一早已經請左蝗+爾
寧願抽起成個海報/宣傳都唔格硬出啦

美心同大班都要被杯葛

上拍賣網賣左佢再捐安中裝備

集體要求美心回應

噢

餅卡即係已付
無喇

用黎支持義士啦一係

仲有榮華

其實係買而幾隻字
變左百份百中國製造邊個買

仲有陳凱欣助選人痴 lam 呀
大家金魚記憶唔記得咗？
三個代言人兩個都係賣港人士

而家開始賣月餅啦，一定要話比人知
月餅個額好大，好有影響力

呢2個直情係娛樂圈公認人渣夫婦

Diu

今次你仆街喇

Who.jpg

突然唔想食

依家蓋清轉左去追打中擊蝗+2

垃圾月餅

去埋youtube dislike

邊個嚟？
btw,食返個粗口月餅好過

大家注意
美心冰皮做大特價，一時警告唔切我老母真係買咗
唔好貪平！

噢 今年唔食你啦

有骨氣啲
已後都唔好食

UCC coffee shop 暴動通知

月餅出唔出咖啡版
出可以考慮揾ucc一齊拆左佢啦

榮華美心仲理解到
大班why

一係罷食美心集團啦

美心月餅一向都唔撚好食架喇，
都唔明點解咁多人買

有無手足反建議應該買邊間良心店舖既月餅？

罷買，等美心和護旗手一起陪葬。